星期6日行動方向係點??

聽日就係,仲未有方向

全和理非去行街?

示範左成個星期 仲要問?

文宣

話左休息

和理非黃店爆買+勇武休息

星期日有柏林圍牆集會

星期日集會！！！